鍾意新垣結衣嘅唔該入一入黎(9)

留名

一新post冇哂人

二

三

係到

點解入青山 post?
巴閉囉 痴線主義 FF
我唔妥你 可以 block 你
我唔鐘意你 可以 bin 你
𡃁仔你啤咩呀 出黎獨佔吖
獨佔呀
佔我吖 佔吖
我佔你 你佔我 點呀
你見過吓未，你見過 anti-獨佔未呀
你話親巴係你偶像吖嘛 你見過親巴未
青山 post 揸 fit 人吖嘛 好巴閉呀 ?
你知唔知佢個名俾自己打啱咗掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢遊咗，佢救唔到
你知唔知親巴諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想入青山 post
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 獨唔獨佔 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 入錯 post 無得返轉頭㗎

1

岩岩稻葉巴係咪回錯po

邊度 主post

牙朗今晚睇唔睇獌

係

留名。

應該不了

係 床位都係

我唔食回頭草

瞓先

時間會沖淡一切
睇多d結衣分散下注意力

講女
都係訓先

好邪，晨早返工遇撞車

教畜

樓主好靚仔p

Speech day即係咩
頒獎日？

咁好，我可以話係冇畢業禮

點解

頹囉 好似last day咁上下成級坐哂係個Hall到聽啲老師講一人一句就完後尾問返先知原來係畢業禮黎

青山留名

初次見面，我是掟上今日子

又要繼續搵工 等一個星期先有消息喎

明明套衫係襯得幾好睇
但著落d mk仔身上
總係覺得連套衫都mk埋

恭喜

G 不了

咁咪死返出去

飲晒十六茶

好癡線

你哋應該睇唔明 太複雜

好似好1999

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

返工囉

癲咗啊

又癲咩

我話你啊 我就冇事啦

我依家好開心

有一個已經好夠

已經好多

真係好正

想問J!NS大阪同東京有冇旗艦店？

廁所都廢事去,好淤

做咩事

Why

why

唔會

さん うん ぎっ い はい お ろう ぽ

吃得苦中苦 方為人上人

邊度megabox清倉 推介邊隻

megabox 我都唔識

再集氣

藍字小妹

唉

放假先黎病

你根本未見過，做咩姐

安答

今日子

今日子如果唔會忘記就好啦

？

好睇 熱血同初戀感覺

岩岩去左巴士站等車
有位環保組織既姐姐仔過黎叫我捐錢
我話我趕住番工
佢即刻笑：哇 你夠唔夠歲數番工架
我： ...

童顏CR7

仲要矮

等緊車段時間咪啫係好得閒

講得唔清楚 去緊巴士站先岩

你同佢講啦
我未夠歲，咁又叫我捐$ 專呃細路錢

跑走左了 上左車

食飯

杜絕hey0行為

love you

Dis Iz Gey

放假冇嘢做 有咩提議 宜家好得閒

我都好得閒，唔知做咩好

瞓教

你哋講聽日定今日

玩手機

依家日日都係放假

東京有咩景點介紹

代官山

做咩要嚟我屋企

有一日自由活動唔知做咩好
想去濕平買下波鞋咁

我諗緊plan唔plan定啲行程好,一嚟係想隨便去hea下,二嚟係未必去得成

plan咗先冇壞 睇下有咩地方想去都好

新手一問
王牌大律師有冇link睇到
我見好多都睇唔到

還掂有時間咪plan下，仲可以格下價

格咩價?

冇嘢做

我到唔明

???

我話格下d酒店價

悶 毒

Fine. It is ok

一日一集

差唔多啦 返工都冇咩時間 有時睇下電視上下lihkg就冇乜時間

Mall姐個套

我屌你老母啊

唔明

好耐冇做過運動

稻葉ho ball

唔係我嘅事
都可以叫係我嘅事
總之係麻煩嘢

頭先真係好撚驚,而家隻手攰到仆街,推啊推,停都冇停過

今朝講嗰啲

咁唔知咩事不過總之係好事

冇呢件事係更加好事

搞得掂都好嘅

你哋今季睇緊咩劇？

掟上今日子的備忘錄

冇人

係都要咁落泊

流浪

浪子咩

sad

希望我唔會死

創造好幸福原來是一個人孤獨

可是我，不知道想要什麼，不知道擁有什麼，可能我們都寂寞。

然後幾多光線裡面發現只得我

很想要吧

好想要

睇完16茶新cm，我feel到身體內有嘢要笛笛該

竟然冇人負皮303
我講句龍舟掛鼓都25負評

今晚你掛先定我掛先？

303越來越痴線

睇四重奏又見到303

快啲開今季我是你的命中注定

朝早起身鬆一鬆

me法國個個都返哂去大post

still here

鬆咩

你無視我

高炒好咸濕

303 懷疑303遊過結衣

303

以為黑字就睇唔到呀？
[black]一次過遊哂兩個人？[/black]

蜉蝣孑

光叔

你兩個

咪係

你地幾個都要

恭喜稻葉巴先

計埋啦

蜉蝣仔

一早起身又要搏鬥

303
Btw呢張圖你係咩劇嚟

好變態

樹洞先生都正

終於睇完四重奏

好唔好睇
擺左係到好耐都無開
肯定自己遲早嫌晒位del左佢

我都down左未睇

好睇，但內容好沉重
小雀（滿島光）最吸引我，自問唔係眼淺都有啲眼濕濕

去日本有咩辦法可以見到真人

約個時間黎我屋企就可以見到bb真人

搞到我好想睇嗰套嘢

both 侵 and 303

all of you

you you and you

yui yui and yui

陣間down嗰套搏鬥嚟睇先

懸念巴有
話時話懸念巴咩major

lin呢 召喚懸念

屌你

應該就快又俾人話臭雞

執我腳毛

已經有啦

係時候批鬥303

侵學人狙人

咩

吓，咩嚟

因為大阪好似少人d 同埋多d野玩咁

寬鬆世代

連校閱女王都決定開拍SP
幾時到逃恥

近排好似唔見有平機票去東京

Me

好狗呀侵，去左邊？

一睇就知大阪啦

咩心態
兄弟們
負評佢

屌唔小心正評咗

侵

遊仔做咩改名？

遊仔 仲以為叫緊遊巴

侵仔

結衣大崩壞

青山出沒注意

唔好推

ok

有幾慘

侵侵！長澤雅美閃婚喎！你點睇？

流料嚟

侵侵遲下請RADWIMPS去白宮表演
即席宣示主權

侵侵仲有機會，準備去追雅美個女

重刷咗一次四重奏
始終覺得有朱麻麻地
反而小雀最正

追自己個女

原來呢兩日知道新郎不是自己之後就精神失常了，難怪退出氣候協議

睇《逃跑》最後兩集幾時間，突然覺得結衣側面有d似tvb果個moon

冇得比 新垣結衣世界第一

邊個moon

你岩，我錯
結衣係世界第一

懂得懺悔是可教化的

睇逃恥，愛上了結衣

好似係劉佩玥

竟然唔讚 ?
303

好過你話相中人怪
侵知道新郎唔係自己就傻咗

同意 ,侵

竟然真係無人上過水
Me法國青山post可以執粒

Agger [black]獨佔[/black]

依個場我話事

法國去稻葉好似好耐冇上水

尋晚沖涼都諗起

佢好似正po講過野，但冇人理

改名啦屌你

呢邊都唔想收留你

個名真係好乞人憎

當me 冇到？

找數真漢子

日本買耳機 player好平

買眼鏡都好平

你改返名先喺呢兩個post留言啦好嘛
依家呢個名真係唔想歡迎你

Agger
加波多野係前面都可以原諒

叫得結衣bb嘅就係得新垣一個啫

係咪改咗名啊 唔見有嘅

琴日見過佢
見佢有應到塞仔

琴日我好似冇上黎

買結衣寫真買邊本好？

搶唔到隔離post嘅1001

買哂 記得入防水套

咩叫隔離
結衣post得兩個post咋喎

仲有 0.x

認真，買一本既邊本好

同問

呢個post笑死我

有冇人成日都會將wtsapp msg既次序 錯放

有冇巴打知結衣証卷行果個cm段音樂叫咩

屌 jm9

靜到

科巴食完台妹？

偽毒

冇錢買哂

唔係點

抱抱

Ok

依幅好靚

好耐無見過稻葉巴

你老婆唔出現

大家好

好耐冇見

你終於返嚟

有人同我講你叫我

你唔喺度post進度好慢

耐冇見你上水嘛 呢排忙緊咩

老婆好cute

Same
我老婆左一 你呢

右三

好想長期留係日本

唔好潛啦

（純圖）痴線佬再遊關東

搵人幫我傳話 冇稻葉tg

人去樓空

hi

唔好嬲啦

咩嬲

我同稻葉巴激嬲左佢

唔知可唔可以留到個日先推爆個po

難啲喎 909

easy la 個po都冇人

你想我推我而家推撚爆佢都得

好似好耐無見稻葉

點啊你又

好似有人話冇人喎

呢排愛上咗聽進化論

我老婆呢排好似肥咗啲

你老婆欣宜就不嬲都肥㗎啦

咩啊，我係新垣結衣老公

又去邊

又llm

即係咩

[

喺Amazon睇緊結衣啲野，有乜係必買

再深潛

y

摩牙

有冇逃恥link

啱啱食咗雞仔麵湯飯 好好食

麵+飯 ？ 定淨係用佢個湯 ？

右邊嗰個，係鹹咗啲

我係日本見唔到有

我喺sh15buya間激安買嘅

好耐冇開自己部電話 一開就幾多msg

幾個咁多

好耐冇用whatsapp 依家多數用snapchat

99.9%都係d gp msg

暈 悶 攰 頹 毒

工作果d就勁多

無事嗎 ？

未死得

結衣世界第一

咁先係架嘛，我哋唔似花心侵

獨佔

推到誕生日

今晚日本時間12點要齊人

成日以為星期一先係 原來係今晩…

1001

今晚29歲啦

bb 好成熟

稻葉潛咗

東京奧運通過增設男女乒乓混雙

結衣做代表隊？

MIX電影應該帶頭做到

一講乒乓波就諗起早田bb

ミックス！

やじゃじゃやじゃじゃじゃやじゃじゃ

聽日就係我老婆生日喇

你冇老婆喎 認錯

推到結衣上奧運開幕式表演乒乓

推到1001

5

4

3

2